《又燈》連登仔笑鳩藥房廁紙牆蟹貨 其實人地一個晏晝就售罄

聽連登仔做生意一定永無發達